其實"三大"呢個term係點黎?

明明係hku ust兩大

City啲人改
想扮勁

Cu 有醫有law 有悠久歷史

Shitty
入城大 悔終生

香港有三大
咪威過得兩大嘅新加坡